<resources>
    <string name="app_name">30 Days Of Exercise</string>
    <string name="title_day1">Ngày 1: Bắt đầu bằng đi bộ 10 phút</string>
    <string name="description_day1">Đi bộ nhẹ nhàng sau bữa ăn để khởi động cơ thể, giúp máu lưu thông tốt hơn. Đây là bước khởi đầu đơn giản nhưng tạo nền tảng cho 30 ngày tập luyện.</string>
    <string name="title_day2">Ngày 2: Kéo giãn toàn thân</string>
    <string name="description_day2">Dành 5–10 phút kéo giãn cơ vai, lưng và chân để cơ thể linh hoạt hơn. Việc giãn cơ giúp giảm nguy cơ chấn thương trong những ngày tập tới.</string>
    <string name="title_day3">Ngày 3: Squat cơ bản (3x10)</string>
    <string name="description_day3">Tập squat để tăng sức mạnh cho cơ đùi, mông và cải thiện tư thế đứng. Hãy chú ý giữ lưng thẳng, đầu gối không vượt quá mũi chân khi hạ người.</string>
    <string name="title_day4">Ngày 4: Hít đất cơ bản (3x8)</string>
    <string name="description_day4">Bài tập giúp phát triển cơ tay, vai và ngực, rèn sức mạnh phần thân trên. Nếu mới bắt đầu, bạn có thể hạ gối chạm đất để dễ dàng hơn.</string>
    <string name="title_day5">Ngày 5: Plank 30 giây</string>
    <string name="description_day5">Plank giúp siết cơ bụng, tăng cường sức mạnh cốt lõi của cơ thể. Giữ lưng thẳng và không để hông hạ xuống để đạt hiệu quả tối đa.</string>
    <string name="title_day6">Ngày 6: Leo cầu thang</string>
    <string name="description_day6">Thay vì thang máy, hãy leo cầu thang 5–10 phút để tăng sức bền. Đây là bài cardio tự nhiên giúp tim mạch khỏe hơn mà không cần dụng cụ.</string>
    <string name="title_day7">Ngày 7: Yoga nhẹ nhàng</string>
    <string name="description_day7">Dành 15 phút cho yoga để thả lỏng cơ thể và làm dịu tâm trí. Những tư thế nhẹ giúp cơ bắp phục hồi sau một tuần khởi động.</string>
    <string name="title_day8">Ngày 8: Đi bộ nhanh 15 phút</string>
    <string name="description_day8">Giữ nhịp bước nhanh hơn bình thường để tăng nhịp tim. Đây là cách đơn giản nhưng hiệu quả để đốt calo hằng ngày.</string>
    <string name="title_day9">Ngày 9: Squat + Plank</string>
    <string name="description_day9">Kết hợp 3 hiệp squat và 3 lần plank 40 giây để tập cả thân trên và dưới. Đây là sự cân bằng giữa sức mạnh và độ bền cốt lõi.</string>
    <string name="title_day10">Ngày 10: Jumping Jacks (3x30s)</string>
    <string name="description_day10">Bật nhảy liên tục giúp tăng nhịp tim và đốt calo nhanh chóng. Đây là một trong những bài khởi động cardio tốt nhất.</string>
    <string name="title_day11">Ngày 11: Chạy bộ chậm 1km</string>
    <string name="description_day11">Giữ tốc độ thoải mái, không cần chạy nhanh, chỉ cần đều nhịp. Đây là bước đầu làm quen với việc chạy dài hơi.</string>
    <string name="title_day12">Ngày 12: Gập bụng (3x15)</string>
    <string name="description_day12">Gập bụng giúp tăng cường cơ bụng trước và tạo dáng săn chắc hơn. Đừng nín thở, hãy thở đều trong suốt quá trình tập.</string>
    <string name="title_day13">Ngày 13: Bài tập chân (Lunge 3x12)</string>
    <string name="description_day13">Lunge giúp cải thiện sự cân bằng và sức mạnh cơ chân. Hãy giữ thẳng lưng và bước dài vừa phải để đạt hiệu quả tốt nhất.</string>
    <string name="title_day14">Ngày 14: Nghỉ ngơi và đi bộ nhẹ</string>
    <string name="description_day14">Cho cơ thể có thời gian phục hồi và tái tạo năng lượng. Một buổi đi dạo ngắn sẽ giúp máu lưu thông mà không gây mệt mỏi.</string>
    <string name="title_day15">Ngày 15: Burpees (3x8)</string>
    <string name="description_day15">Burpee là bài tập toàn thân, vừa chống đẩy vừa bật nhảy liên tục. Đây là thử thách đốt calo cực mạnh và tăng sức bền cơ thể.</string>
    <string name="title_day16">Ngày 16: Chạy bộ 2km</string>
    <string name="description_day16">Hãy thử nâng quãng đường chạy để cải thiện tim mạch và sức bền. Giữ tốc độ ổn định thay vì cố gắng chạy quá nhanh.</string>
    <string name="title_day17">Ngày 17: Bài tập cơ tay (hít đất 4x10)</string>
    <string name="description_day17">Tăng số lần hít đất để thử thách cơ tay và vai nhiều hơn. Hãy tập chậm rãi và kiểm soát nhịp thở trong từng lần.</string>
    <string name="title_day18">Ngày 18: Plank nâng cao (Side Plank 30s mỗi bên)</string>
    <string name="description_day18">Side plank tác động mạnh vào cơ bụng xiên và cải thiện thăng bằng. Cố gắng giữ hông không hạ xuống để đạt hiệu quả tối ưu.</string>
    <string name="title_day19">Ngày 19: Nhảy dây 5 phút</string>
    <string name="description_day19">Đây là bài cardio tuyệt vời giúp đốt năng lượng nhanh chóng. Bạn có thể tập ngắt quãng 1 phút nhảy – 30 giây nghỉ để dễ theo kịp.</string>
    <string name="title_day20">Ngày 20: Squat Jump (3x12)</string>
    <string name="description_day20">Bài tập kết hợp sức mạnh cơ chân và độ bật nhảy linh hoạt. Giúp đôi chân khỏe hơn và cải thiện khả năng bùng nổ.</string>
    <string name="title_day21">Ngày 21: Yoga phục hồi</string>
    <string name="description_day21">20 phút yoga nhẹ nhàng giúp cơ bắp thư giãn và hồi phục. Đây cũng là thời gian để thả lỏng tâm trí, giảm căng thẳng.</string>
    <string name="title_day22">Ngày 22: Chạy bộ 3km</string>
    <string name="description_day22">Đây là lúc tăng thử thách để rèn sức bền và tinh thần kiên trì. Hãy chuẩn bị nước và giữ nhịp thở đều trong suốt chặng chạy.</string>
    <string name="title_day23">Ngày 23: Circuit Training</string>
    <string name="description_day23">Kết hợp squat, plank, jumping jack, push-up thành một vòng tập. Lặp lại 3 vòng giúp toàn thân được kích hoạt tối đa.</string>
    <string name="title_day24">Ngày 24: Leo núi/leo cầu thang 15 phút</string>
    <string name="description_day24">Leo dốc hoặc cầu thang là bài tập hiệu quả cho cơ chân và tim mạch. Bạn sẽ cảm nhận rõ sức mạnh đôi chân sau buổi tập.</string>
    <string name="title_day25">Ngày 25: Burpees + Plank</string>
    <string name="description_day25">Kết hợp burpee và plank giúp vừa đốt calo vừa rèn cốt lõi cơ thể. Đây là sự kết hợp thử thách nhưng mang lại hiệu quả rõ rệt.</string>
    <string name="title_day26">Ngày 26: Chạy bộ nước rút (sprint 100m x 5)</string>
    <string name="description_day26">Sprint ngắn quãng giúp cải thiện tốc độ và sức mạnh bùng nổ. Xen kẽ với đi bộ để cơ thể không quá mệt mỏi.</string>
    <string name="title_day27">Ngày 27: Core Training (Russian Twist 3x15)</string>
    <string name="description_day27">Xoay bụng kết hợp hít thở đều giúp cơ bụng săn chắc. Có thể dùng bóng hoặc chai nước để tăng độ khó.</string>
    <string name="title_day28">Ngày 28: Yoga thăng bằng</string>
    <string name="description_day28">Thực hành tư thế “cây” để rèn sự tập trung và thăng bằng. Giữ một chân chắc trên mặt đất, siết cơ trung tâm để không ngã.</string>
    <string name="title_day29">Ngày 29: Thử thách toàn thân (HIIT 15 phút)</string>
    <string name="description_day29">Tập 40 giây, nghỉ 20 giây, xoay vòng 4 bài liên tục. Đây là bài tập cường độ cao, giúp đốt mỡ nhanh và cải thiện sức bền.</string>
    <string name="title_day30">Ngày 30: Tổng kết – Chạy 5km hoặc tập 45 phút liên tục</string>
    <string name="description_day30">Đây là thử thách cuối cùng, hãy chọn bài tập bạn yêu thích. Cảm nhận sự tiến bộ và tự hào về hành trình 30 ngày vừa qua.</string>
</resources>
